毒撚想過 U Life/大專生活 ？ 入黎睇下貼士

1. 講！ 有咩想講就大膽講！

世界係好恐怖，但係冇想像中咁恐怖
好多時候大膽少少，出聲講一句，R一句水吹
你就會識到呢幾年嘅老死。
同Instructor/professor R多一句
就可能由爛Grade變靚Grade
但係唔好妄想一句就可以出到pool
關係係要慢慢建立，並唔可以一步登天

2. 唔好怯！ 怯就輸一世！

有咩Hall Event或者學校濕鳩活動，
點都試下去一兩個玩下，
過程入面除左增廣見聞，你仲可以練下膽
其次，人叫到你present/答問題，
勇敢啲去試下，做得唔好/答錯係正常架
你乜都怯，喺屋企online算啦
要勇敢面對挑戰同新事物，唔好怯

3. Sem 1衰唔係世界末日

人地小學畢業都做到加速Xi，
如果人地當初就收左皮，我地而家光復左啦
人生流流長，區區幾個月就決定到你一世？
望下自己，搵下自己衰左喺邊，然後Keep going
千奇唔好自暴自棄

想知更多Tips？
TG me: hugo1991

你老味，垃圾po，拉

Hugo教喺到指點迷津
唔好阻住我